攬炒之蝗

又中左武漢肺炎拒絕隔離
四圍去傳播抱住你死
我只想祝你肺炎到下世紀
請你別投胎咪再過黎盡獻給你

還能做甚麼 口罩若未令你安穩
勤力去廁所 洗掉皮膚的細菌
還能做甚麼 要是政府不可救人
無罩的指示 幼稚無爭議

誰人又相信司長署長這低智對白
來吧送給你叫武漢病人隨便走經過
如從未聽過 肺炎勁過沙士風火輪
才令這香港比武漢肺炎傳傳傳傳那麼多

祝你每天嘔血一一拋到孟婆
誰食垃圾 食野味這習慣 減少生命時間

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

收皮

Ok

武漢肺炎轉中國肺炎會唔會好d

因為想緊扣啲